私樓無辜受累變做兇宅,有無得向其家人索賠?

跳一跳,層樓可即刻無3成,其實私樓風險都幾大。
假如做開按頡,變做兇宅,估值低左,銀行會唔會call loan? 又有無得向其家人或佢遺產追討賠償?

政府年年印銀紙,攤薄市民戶口D錢, 點解你唔幫大家問政府追討賠償?

年通脹3%, 10年冇左35%購買力

你跳埋落去，咁人地層樓又會跌3成

買樓一定賺咩

記得上年定前年個單跳樓 個身分開兩邊落左下面有路天花園個家人到

你又跳番次，咁咪一人一次無數囉

on9, 咁你唔好買囉, 買完有得住又幫你儲錢, 仲要諗層樓點升值 , 你咁驚咪租/住屋企人

自主驚乜撚

我記得係一男一女，一人跳落一個單位

租得比人遇左有風險架啦，輸打贏要？

得
人地會拉你落去回水俾你

可以民事告遺產受益人

落去問死者拎翻就
閻羅王同牛頭馬面會當睇唔到你
俾你上翻黎
哈帝斯都會俾幾分薄面你層私樓